# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019, Heatblur Simulations.
# This file is distributed under the same license as the DCS: F-14 Tomcat
# Flight Manul zh-CN package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCS: F-14 Tomcat Flight Manul zh-CN 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-12 15:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-12 23:22+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"

#: ../../source/procedures.rst:2
msgid "Procedures"
msgstr "程序"

#: ../../source/procedures.rst:5
msgid "Checklists - Pilot"
msgstr "检查单 -飞行员"

#: ../../source/procedures.rst:8 ../../source/procedures.rst:478
msgid "Interior Inspection"
msgstr "内部检查"

#: ../../source/procedures.rst:11 ../../source/procedures.rst:481
msgid "OXYGEN - Check."
msgstr "氧气 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Turn OXYGEN switch ON, check for airflow in mask."
msgstr "打开氧气开关, 检查面罩中的气流。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Turn OXYGEN switch OFF, check for no airflow."
msgstr "关闭氧气开关, 确认没有气流。"

#: ../../source/procedures.rst:14
msgid "VENT AIRFLOW thumbwheel - Set."
msgstr "空气流通通风拨轮-调定。"

#: ../../source/procedures.rst:14
msgid "Set thumbwheel to desired cockpit ventilation airflow."
msgstr "将拨轮设置到所需的驾驶舱通风气流。"

#: ../../source/procedures.rst:17
msgid "Tone VOLUME controls - Set."
msgstr "音调音量控制 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:19
msgid "Tacan function selector - OFF."
msgstr "塔康功能选择器－OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:21
msgid "Channel - Set."
msgstr "频道－调定。"

#: ../../source/procedures.rst:22
msgid "Mode switch - Set."
msgstr "模式开关－调定。"

#: ../../source/procedures.rst:23
msgid "VOL knob - Counterclockwise."
msgstr "VOL旋钮－逆时针。"

#: ../../source/procedures.rst:26 ../../source/procedures.rst:491
msgid "ICS panel - Set."
msgstr "ICS面板－调定。"

#: ../../source/procedures.rst:28
msgid "VOL knob - As desired."
msgstr "VOL旋钮－根据需要。"

#: ../../source/procedures.rst:29 ../../source/procedures.rst:494
msgid "Amplifier - NORM."
msgstr "放大器－NORM。"

#: ../../source/procedures.rst:30 ../../source/procedures.rst:495
msgid "Function selector - COLD MIC."
msgstr "功能选择器－COLD MIC。"

#: ../../source/procedures.rst:33
msgid "STAB AUG switches - OFF."
msgstr "STAB AUG开关－OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:35
msgid "UHF function selector - OFF."
msgstr "UHF无线电功能选择器－OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:37
msgid "Wing-sweep switch - MAN."
msgstr "机翼后掠开关－MAN。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "**CAUTION**"
msgstr "**注意**"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Wings may move if wing control system fails"
msgstr "如果机翼控制系统在接通电源和或液压的情况下发生故障"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "with electrical and/or hydraulic power on."
msgstr "机翼可能会移动。"

#: ../../source/procedures.rst:41
msgid "Left and right throttles - OFF."
msgstr "左右油门 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:43
msgid "Speed brake switch - RET."
msgstr "减速板开关 - RET。"

#: ../../source/procedures.rst:45
msgid "Exterior lights master switch - Set."
msgstr "外部灯光总开关 - Set。"

#: ../../source/procedures.rst:45
msgid "Set in accordance to standard procedures for current situation."
msgstr "根据当前情况的标准程序进行设置。"

#: ../../source/procedures.rst:48
msgid "FLAP handle - Corresponding."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:48
msgid "Set to current flap position."
msgstr "设置为当前襟翼位置。"

#: ../../source/procedures.rst:50
msgid "ASYM LIMITER switch - ON (guard down)."
msgstr "不对称推力限制器开关 - ON（保护盖关闭）"

#: ../../source/procedures.rst:52
msgid "L and R ENG MODE SELECT switches - PRI."
msgstr "左右发动机模式选择开关 - PRI。"

#: ../../source/procedures.rst:54
msgid "BACKUP IGNITION switch - OFF."
msgstr "备份点火开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:56
msgid "THROTTLE TEMP switch - NORM."
msgstr "油门计算机温控开关 - NORM。"

#: ../../source/procedures.rst:58
msgid "THROTTLE MODE switch - BOOST."
msgstr "油门模式开关 - BOOST。"

#: ../../source/procedures.rst:60
msgid "L and R INLET RAMPS switches - AUTO."
msgstr "左右进气道板开关 - AUTO。"

#: ../../source/procedures.rst:62 ../../source/procedures.rst:423
#: ../../source/procedures.rst:449
msgid "ANTI SKID SPOILER BK switch - OFF."
msgstr "防滑/扰流板制动开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:64
msgid "FUEL panel - Set."
msgstr "燃油面板 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:66
msgid "WING/EXT TRANS switch - AUTO."
msgstr "机翼/外部油箱供油 - AUTO。"

#: ../../source/procedures.rst:67
msgid "REFUEL PROBE switch - RET."
msgstr "加油探头开关 - RET。"

#: ../../source/procedures.rst:68
msgid "DUMP switch - OFF."
msgstr "放油开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:69
msgid "FEED switch - NORM (guard down)."
msgstr "发动机供油选择开关 - NORM（保护盖关闭）"

#: ../../source/procedures.rst:72
msgid "LDG GEAR handle - DN."
msgstr "起落架手柄 - DN。"

#: ../../source/procedures.rst:74
msgid "NOSE STRUT switch - OFF."
msgstr "前起落架支柱开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:76
msgid "Parking brake - Pull."
msgstr "停放刹车 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:78
msgid "Radar altimeter - OFF."
msgstr "雷达高度表 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:80
msgid "Altimeter - Set."
msgstr "高度表 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:80
msgid "Set current elevation."
msgstr "设置当前海拔。"

#: ../../source/procedures.rst:82
msgid "Left and right FUEL SHUT OFF handles - In."
msgstr "左右供油切断手柄 - In。"

#: ../../source/procedures.rst:84 ../../source/procedures.rst:215
msgid "ACM panel - Set."
msgstr "ACM面板 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:86
msgid "ACM switch - OFF (guard down)."
msgstr "ACM开关 - OFF（保护盖关闭）"

#: ../../source/procedures.rst:87
msgid "MASTER ARM switch - OFF (guard down)."
msgstr "MASTER ARM开关 - OFF（保护盖关闭）。"

#: ../../source/procedures.rst:90
msgid "Weapon select - OFF."
msgstr "武器选择 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:92
msgid "HUD and VDI filters - As required."
msgstr "HUD和VDI过滤器 - 根据需要。"

#: ../../source/procedures.rst:94 ../../source/procedures.rst:523
msgid "Standby attitude gyro - Caged."
msgstr "备用姿态仪 - 锁定。"

#: ../../source/procedures.rst:96
msgid "G-meter - Reset."
msgstr "加速度计 - 重置。"

#: ../../source/procedures.rst:98
msgid "Clock - Wind and Set."
msgstr "时钟 - 卷起并调定。"

#: ../../source/procedures.rst:100
msgid "Fuel Bingo - Set."
msgstr "BINGO油量 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:102
msgid "Circuit breakers - Checked."
msgstr "断路器 - 确认。"

#: ../../source/procedures.rst:104
msgid "Brake accumulator pressure - Check in Green."
msgstr "制动蓄能器压力值 - 确认在绿色区间。"

#: ../../source/procedures.rst:106
msgid "HYD HAND PUMP - Check."
msgstr "手动液压泵 - 确认。"

#: ../../source/procedures.rst:106
msgid "Check that pumping builds pressure on brake pressure gauge."
msgstr "检查泵是否在制动压力表上产生压力。"

#: ../../source/procedures.rst:109
msgid "HOOK handle - Corresponding."
msgstr "着舰钩手柄 - 实际对应位置。"

#: ../../source/procedures.rst:109
msgid "Set to current hook position."
msgstr "调定至当前着舰钩位置。"

#: ../../source/procedures.rst:111
msgid "DISPLAYS panel - Set."
msgstr "显示控制面板 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:113
msgid "MODE pushbutton - T.O."
msgstr "MODE按钮 - T.O."

#: ../../source/procedures.rst:114
msgid "HUD DECLUTTER switch - OFF."
msgstr "HUD DECLUTTER开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:115
msgid "HUD AWL switch - OFF."
msgstr "HUD AWL开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:116
msgid "VDI MODE switch - NORM."
msgstr "VDI MODE开关 - NORM。"

#: ../../source/procedures.rst:117
msgid "VDI AWL switch - ACL."
msgstr "VDI AWL开关 - ACL。"

#: ../../source/procedures.rst:118
msgid "HSD MODE switch - NAV."
msgstr "HSD MODE开关 - NAV"

#: ../../source/procedures.rst:119
msgid "STEER CMD pushbutton - DEST."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:120
msgid "DISPLAYS POWER switches - OFF."
msgstr "DISPLAYS POWER开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:123
msgid "ELEV LEAD knob - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:125
msgid "INBD and OUTBD spoiler switches - NORM (guard down)."
msgstr "INBD and OUTBD spoiler开关 - NORM（保护盖关闭）"

#: ../../source/procedures.rst:127
msgid "L and R generator switches - NORM."
msgstr "L and R generator开关 - NORM。"

#: ../../source/procedures.rst:129
msgid "EMERG generator switch - NORM (guard down)."
msgstr "EMERG generator开关 - NORM（保护盖关闭）"

#: ../../source/procedures.rst:131
msgid "Air-condition controls - Set."
msgstr "空调控制器 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:133
msgid "TEMP mode selector switch - AUTO."
msgstr "TEMP mode selector开关 - AUTO"

#: ../../source/procedures.rst:134
msgid "TEMP thumbwheel control - As desired (5-7 equals medium setting)."
msgstr "温度指轮控制 - 按照预期（常规设置为5-7）"

#: ../../source/procedures.rst:136
msgid "CABIN PRESS switch - NORM."
msgstr "CABIN PRESS开关 - NORM。"

#: ../../source/procedures.rst:137
msgid "AIR SOURCE pushbutton - OFF."
msgstr "AIR SOURCE按钮 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:140
msgid "WSHLD AIR switch - OFF."
msgstr "WSHLD AIR开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:142
msgid "ANTI-ICE switch - AUTO/OFF."
msgstr "ANTI-ICE开关 - AUTO/OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:144
msgid "COMPASS panel - Set."
msgstr "罗盘面板 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:146
msgid "Mode selector knob - SLAVED."
msgstr "Mode selector旋钮 - SLAVED。"

#: ../../source/procedures.rst:147
msgid "Hemisphere N-S switch - Set."
msgstr "Hemisphere N-S开关 - 调定"

#: ../../source/procedures.rst:148
msgid "LAT knob - Set."
msgstr "LAT选择旋钮 - 调定"

#: ../../source/procedures.rst:151
msgid "ARA-63 panel - OFF."
msgstr "ARA-63面板 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:153
msgid "CHANNEL selector - Set."
msgstr "CHANNEL选择器 - 调定。"

#: ../../source/procedures.rst:154
msgid "POWER switch - OFF."
msgstr "POWER开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:157
msgid "MASTER LIGHT panel controls - As required."
msgstr "主灯光控制面板 - 根据需要。"

#: ../../source/procedures.rst:159 ../../source/procedures.rst:208
msgid "MASTER TEST switch - OFF."
msgstr "MASTER TEST开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:161
msgid "EMERG FLT HYD switch - AUTO (guard down)."
msgstr "EMERG FLT HYD开关 - AUTO。（保护盖关闭）"

#: ../../source/procedures.rst:163
msgid "HYD TRANSFER PUMP switch - SHUT OFF (guard up)."
msgstr "HYD TRANSFER PUMP开关 - SHUT OFF（保护盖开启）"

#: ../../source/procedures.rst:165
msgid "CANOPY air diffuser lever - CABIN AIR."
msgstr "舱盖空气流通器手柄 - CABIN AIR。"

#: ../../source/procedures.rst:167
msgid "VIDEO CONTROL switch - OFF."
msgstr "VIDEO CONTROL开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:171 ../../source/procedures.rst:569
msgid "Prestart"
msgstr "启动前"

#: ../../source/procedures.rst:174
msgid ""
"Order plane captain to connect and apply starter air and apply external "
"power."
msgstr "命令机长连接并使用启动气源和外部电源。"

#: ../../source/procedures.rst:174
msgid "Wait for confirmation."
msgstr "等待确认。"

#: ../../source/procedures.rst:177
msgid "If wings are not in OV SWP:"
msgstr "如果机翼不在过后掠状态："

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "WING SWEEP DRIVE NO. 1 and WG SWP DRIVE NO 2/MANUV FLAP cb's (LE1, LE2)"
msgstr "一号WING SWEEP DRIVE和二号 WG SWP DRIVE/MANUV FLAP断路器(LE1, LE2)"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "- Pull."
msgstr "- 拉。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Emergency WINGSWEEP handle"
msgstr "应急翼掠角手柄"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "- Extend and match captain bars with wing position tape."
msgstr "- 根据机翼位置带展开并与机长的杆匹配。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Wings will move to emergency handle position regardless of"
msgstr "机翼都会移至应急手柄位"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "wing-sweep circuit-breaker (cb) position."
msgstr "无论翼掠角断路器位置在何处。"

#: ../../source/procedures.rst:186 ../../source/procedures.rst:576
msgid "ICS - Check."
msgstr "ICS - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:188
msgid "Landing gear indicator and transition light - Check."
msgstr "起落架指示器和过渡灯 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:188
msgid "Check gear position indication down and transition light off."
msgstr "检查起落架位置指示在放下位并且过渡灯熄灭。"

#: ../../source/procedures.rst:191
msgid "MASTER TEST switch - Check."
msgstr "MASTER TEST开关 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "LTS - Check that all warning, caution and advisory lights illuminate."
msgstr "LTS - 检查所有告警，注意和提示灯亮起。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "FIRE DET/EXT - Check that L and R FIRE and GO light illuminate."
msgstr "FIRE DET/EXT - 检查左右FIRE和GO灯亮起。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "INST - Check for following responses on instruments after 5 secs:"
msgstr "INST - 5秒后检查以下在仪表上的反应："

#: ../../source/procedures.rst:199
msgid "RPM - 96%."
msgstr "发动机转速（RPM） - 96%。"

#: ../../source/procedures.rst:200
msgid "EGT - 960 °C."
msgstr "排气温度（EGT） - 960 °C。"

#: ../../source/procedures.rst:201
msgid "FF - 10500 Pph."
msgstr "发动机燃油流量（FF） - 10500 磅/时。"

#: ../../source/procedures.rst:202
msgid "AOA - 18±5."
msgstr "迎角（AOA） - 18°±5°。"

#: ../../source/procedures.rst:203
msgid "Wing sweep - 45°±2.5°."
msgstr "翼掠角 - 45°±2.5°。"

#: ../../source/procedures.rst:204
msgid "FUEL QTY - 2000±200 Pounds."
msgstr "燃油量 - 2000±200 磅。"

#: ../../source/procedures.rst:205
msgid "Oxygen quantity - 2 Liters."
msgstr "氧气量 - 2升。"

#: ../../source/procedures.rst:206
msgid "L and R FUEL FLOW lights - Illuminated."
msgstr "左右FUEL FLOW灯 - 亮起。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Coordinate with RIO."
msgstr "与RIO协调。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Set brightness of the ACM panel and indexer lights during test."
msgstr "在测试时调定ACM面板和索引灯的亮度。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "The DATA LINK switch must be on to check DDI lights."
msgstr "DATA LINK开关必须打开以检查DDI灯。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Makes L STALL and R STALL warning lights flash."
msgstr "使L STALL和R STALL灯闪烁。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Verify RIO FUEL QTY."
msgstr "校验RIO燃油量。"

#: ../../source/procedures.rst:211 ../../source/procedures.rst:589
msgid "Ejection seats - Armed."
msgstr "弹射座椅 - 解除保险。"

#: ../../source/procedures.rst:211
msgid "Verify RIO seats armed."
msgstr "确认RIO座椅解除保险。"

#: ../../source/procedures.rst:213 ../../source/procedures.rst:591
msgid "CANOPY handle - Close."
msgstr "舱盖控制手柄 - 关。"

#: ../../source/procedures.rst:217
msgid "Gun rate - Set and check rounds remaining."
msgstr "机炮射速 - 调定并检查剩余弹药量。"

#: ../../source/procedures.rst:218
msgid "SW COOL - OFF."
msgstr "响尾蛇引导头冷却 - 关。"

#: ../../source/procedures.rst:219
msgid "MSL PREP - OFF."
msgstr "导弹准备 - 关。"

#: ../../source/procedures.rst:220
msgid "MSL MODE - NORM."
msgstr "导弹模式 - 正常。"

#: ../../source/procedures.rst:221
msgid "Station loading status windows - Check."
msgstr "挂架装载状态窗 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:221
msgid "Verify consistency with loaded armaments."
msgstr "确认挂载武器的一致性。"

#: ../../source/procedures.rst:224
msgid "EMERG STORES JETT pushbutton light - Out."
msgstr "应急挂载抛离按钮灯 - 熄灭。"

#: ../../source/procedures.rst:226
msgid "LADDER light - Out."
msgstr "登机梯灯 - 熄灭。"

#: ../../source/procedures.rst:226
msgid "Order plane captain to stow boarding ladder and steps."
msgstr "命令飞机机长登上登机梯和台阶。"

#: ../../source/procedures.rst:228
msgid "Inform RIO - Ready to start."
msgstr "通知RIO - 准备启动。"

#: ../../source/procedures.rst:232 ../../source/procedures.rst:598
msgid "Engine Start"
msgstr "引擎启动"

#: ../../source/procedures.rst:235
msgid "Check AIR SOURCE switch is set to OFF."
msgstr "检查气源开关拨到OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:237
msgid "Set HYD TRANSFER PUMP switch to OFF. (Guard up)"
msgstr "液压传动泵开关拨到OFF。（升起保护盖）"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "EMERG FLT HYD switch to LOW,"
msgstr "应急飞控液压开关拨到低，"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check for ON flag in EMER FLT LOW hydraulic pressure window."
msgstr "检查EMER FLT LOW液压窗口中的ON标志。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Verify control over horizontal"
msgstr "确认水平方向的控制"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "and rudder control surfaces on surface position indicator."
msgstr "和控制面指示器上的方向舵控制面。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "EMERG FLT HYD switch to HIGH,"
msgstr "应急飞控液压开关拨到高，"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check for ON flag in EMER FLT HI hydraulic pressure window."
msgstr "检查EMER FLT HI液压窗口中的ON标志。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Should have a higher deflection rate than LOW."
msgstr "应该具有比LOW更高的偏转率。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "EMERG FLT HYD switch to AUTO(LOW),"
msgstr "EMERG FLT HYD开关拨到AUTO(LOW)，"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check for OFF flags in both EMER FLT LOW and HI."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "ENG CRANK switch to R (Right engine)."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check for oil and hydraulic pressure at roughly 20% RPM."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check START/VALVE caution light indication."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Switch is held in position automatically by solenoid"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "until engine is at roughly 50% RPM."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:258
msgid "Right throttle to IDLE at 20% RPM."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Will automatically actuate ignition system and fuel flow."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Light off (EGT temperature rise) should occur within 5-15 secs."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "EGT temperature should peak around 40-50% and not exceed 890 °C"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "which constitutes a hot start."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check ENG CRANK switch returns to OFF around 50% rpm"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "and START/VALVE caution light turns off."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "If ENG CRANK stays at R manually set it to off before 60% rpm."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "If START/VALVE caution light is still on, disconnect starter air."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:266
msgid "Check R GEN caution light turns off."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:266
msgid "At around 59% rpm."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:268
msgid "Check R FUEL PRESS caution light turns off."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:268
msgid "Before idle rpm."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:270
msgid "Check engine idle instrument readings."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:272
msgid "RPM - 62 to 78%."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:273
msgid "EGT - 500 °C (nominal)."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:274
msgid "FF - 950 to 1400 Pph (nominal)."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:275
msgid "NOZ position - 100%."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:276
msgid "OIL - 25 to 35 psi (nominal, 15 minimum)."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:277
msgid "FLT HYD PRESS - 3000 psi."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:280
msgid "Order plane captain to disconnect external electrical power."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "ENG CRANK switch to L (Left engine)."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"When combined hydraulic pressure reaches 3000 psi switch ENG CRANK back to "
"OFF."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0 ../../source/procedures.rst:299
msgid "HYD TRANSFER PUMP switch to NORMAL."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "If it does not pressurize combined side within 10 secs,"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "immediately set HYD TRANSFER PUMP switch to SHUTOFF."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Will operate from flight side to maintain"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "combined side at between 2400-2600 psi."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:291
msgid "HYD TRANSFER PUMP switch to SHUTOFF."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:293
msgid "Repeat steps 6 to 11 for left engine."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:295
msgid "Order plane captain to disconnect starter air."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:297
msgid "Cycle AIR SOURCE switch to L ENG, R ENG, then set it to BOTH ENG."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:297
msgid "Verify cockpit airflow at all positions."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:304 ../../source/procedures.rst:604
msgid "Poststart"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:307 ../../source/procedures.rst:331
msgid "STAB AUG switches - All ON."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:309
msgid "MASTER TEST switch - EMERG GEN."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"NO GO light should illuminate for about 1 sec before GO light illuminates."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "When disconnecting AHRS light might illuminate momentarily."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Advise RIO test complete."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "VMCU operation - Check."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"Following disengagement of MASTER TEST - EMERG GEN the following lights "
"should illuminate for just under 2 secs:"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:319
msgid "PITCH STAB 1 and 2."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:320
msgid "ROLL STAB 1 and 2."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:321
msgid "YAW STAB OP and OUT."
msgstr "YAW STAB OP和YAW STAB OUT"

#: ../../source/procedures.rst:322
msgid "SPOILERS."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:323
msgid "HZ TAIL AUTH."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:324
msgid "RUDDER AUTH."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:325
msgid "AUTO PILOT."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:326
msgid "MACH TRIM."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:317
#, fuzzy
msgid ""
"RUDDER AUTH light will not go out until reset by MASTER RESET pushbutton and "
"PITCH and ROLL STAB AUG switches will have turned OFF."
msgstr ""
"RUDDER AUTH灯会保持亮起，直到按下MASTER RESET按钮重置，且PITCH和ROLL STAB AUG"
"关闭"

#: ../../source/procedures.rst:329
msgid "Advise RIO that test and check is complete."
msgstr "告知RIO测试和检查完毕。"

#: ../../source/procedures.rst:333
msgid "AFTC - Check."
msgstr "AFTC - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "L ENG MODE SELECT switch - SEC."
msgstr "L ENG MODE SELECT开关 - SEC。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "L ENG MODE SELECT switch - PRI."
msgstr "L ENG MODE SELECT开关 PRI。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "R ENG MODE SELECT switch - SEC."
msgstr "R ENG MODE SELECT开关 - SEC。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "R ENG MODE SELECT switch - PRI."
msgstr "R ENG MODE SELECT开关 - PRI。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "L ENG SEC light illuminates, left NOZ indicator points below zero."
msgstr "L ENG SEC灯亮，左NOZ表读数指向零以下。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "L ENG SEC light goes out, NOZ indicator to 100%."
msgstr "L ENG SEC灯灭，NOZ表读数100%。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "R ENG SEC light illuminates, right NOZ indicator points below zero."
msgstr "R ENG SEC灯亮，右NOZ表读数指向零以下。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "R ENG SEC lights goes out, NOZ indicator to 100%."
msgstr "R ENG SEC灯灭，NOZ表读数100%。"

#: ../../source/procedures.rst:344
msgid "Emergency WING SWEEP handle - 0V SW."
msgstr "应急WING SWEEP手柄 - OV SW。"

#: ../../source/procedures.rst:346
msgid ""
"If wings are not in oversweep, move the wing-sweep emergency handle to 68° "
"in raised position."
msgstr "如果机翼不处于停放后掠状态，将应急机翼后掠手柄移至68°收起位置。"

#: ../../source/procedures.rst:348
msgid ""
"Then raise handle to full extension and hold until HZ TAIL AUTH caution "
"light goes out and OVER flag appears on wing-sweep indicator."
msgstr ""
"然后升起手柄至完全伸展位置并握住，直到HZ TAIL AUTH注意灯写灭且机翼后掠指示器"
"出现OVER旗标。"

#: ../../source/procedures.rst:350
msgid "Move handle to full aft OV SW and stow."
msgstr "手柄拉向最后至OV SW位置并收起。"

#: ../../source/procedures.rst:352
msgid "Wing-sweep mode switch - AUTO."
msgstr "机翼后掠模式开关 - AUTO"

#: ../../source/procedures.rst:354
msgid "WING SWEEP DRIVE NO.1 and WG SW DR NO. 2/MANUV FLAP cb (LE1, LE2) - In."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:356 ../../source/procedures.rst:389
msgid "WING/EXT TRANS switch - OFF."
msgstr "WING/EXT TRANS 开关 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:358 ../../source/procedures.rst:373
#: ../../source/procedures.rst:395 ../../source/procedures.rst:441
msgid "MASTER RESET pushbutton - Depress."
msgstr "MASTER RESET按钮 - 按下"

#: ../../source/procedures.rst:360
msgid "COMM/NAV/GEAR/DISPLAYS - ON."
msgstr "无线电/导航/起落架/显示器 - ON"

#: ../../source/procedures.rst:362
msgid "UHF function selector - TR+G or BOTH."
msgstr "UHF功能拨钮 - TR+G或BOTH"

#: ../../source/procedures.rst:363 ../../source/procedures.rst:630
msgid "TACAN function selector - T/R."
msgstr "TACAN功能拨钮 - T/R"

#: ../../source/procedures.rst:364
msgid "ARA-63 POWER switch - ON."
msgstr "ARA-63 POWER开关 - ON"

#: ../../source/procedures.rst:365
msgid "DISPLAYS control switches - ON."
msgstr "所有显示器控制开关 - ON。"

#: ../../source/procedures.rst:366
msgid "RADAR ALTITUDE - ON."
msgstr "无线电高度表 - ON。"

#: ../../source/procedures.rst:369
msgid "Trim - Set 000."
msgstr "配平 - 调定000。"

#: ../../source/procedures.rst:371 ../../source/procedures.rst:737
msgid "Standby attitude gyro - Erect."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:371
msgid "Do this at least two minutes before take-off."
msgstr "至少在起飞前两分钟完成这步操作。"

#: ../../source/procedures.rst:375
msgid "MASTER TEST switch - OBC."
msgstr "MASTER TEST开关 - OBC。"

#: ../../source/procedures.rst:375
msgid "Coordinate with RIO and plane captain."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:377
msgid "Autopilot - Engage."
msgstr "自动驾驶 - 开启。"

#: ../../source/procedures.rst:377
msgid "As part of above test."
msgstr "作为上述测试的一部分。"

#: ../../source/procedures.rst:379
msgid "Speed brake switch - EXT, then RET."
msgstr "减速板开关 - EXT，然后RET。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "First test partial extension and retraction, then full."
msgstr "首先测试部分伸展和收起，然后测试完全展开和收起。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"Check for fluctuations in stabilizer to verify integrated trim operation."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:383
msgid "REFUEL PROBE switch - All EXT, then RET."
msgstr "REFUEL PROBE开关 - EXT档位至完全伸出，然后RET直至收起。"

#: ../../source/procedures.rst:383
msgid "Check normal function and that transition light illuminates normally."
msgstr "检查受油管功能正常，且受油管伸缩指示灯正常亮起。"

#: ../../source/procedures.rst:385
#, fuzzy
msgid "WSHLD AIR switch - Cycle."
msgstr "WSHLD AIR开关 - 切换。"

#: ../../source/procedures.rst:387
msgid "OBC - OFF."
msgstr "OBC - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:387
msgid "If engaged, verify that autopilot disengages."
msgstr "如果OBC开启，确认自动驾驶解除。"

#: ../../source/procedures.rst:391
msgid "Trim - Checked and Set 000."
msgstr "配平 - 检查并调定000。"

#: ../../source/procedures.rst:393
msgid "**FOR CV OPERATIONS OMIT STEPS 24 - 42.**"
msgstr "**舰上作业略过步骤24至42**"

#: ../../source/procedures.rst:397
msgid "Emergency WING SWEEP handle - 20°."
msgstr "应急WING SWEEP手柄 - 20°。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "**CAUTION - WING MOVEMENT**"
msgstr "**注意 - 机翼伸展**"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "After moving handle to 20° (full forward), engage spider detent."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Stow handle and guard."
msgstr "收起手柄并合上保护盖。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "HZ TAIL AUTH light will illuminate momentarily coming out of OVSW."
msgstr "HZ TAIL AUTH（平尾控制权）灯将在退出OVSW（过后掠）状态时点亮。"

#: ../../source/procedures.rst:405
msgid "External lights - Check."
msgstr "外部灯光 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:405
msgid "According to situation."
msgstr "按需。"

#: ../../source/procedures.rst:407
msgid "Flaps and slats - DN."
msgstr "襟翼和缝翼 - DN（放下）。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check for full deflection and operation of outboard spoiler module."
msgstr "检查外侧扰流板是否全偏转以及正常作动。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Also check for 3° trailing edge up of stabilizer."
msgstr "同时检查水平尾翼的配平——后缘3°向上。"

#: ../../source/procedures.rst:411
msgid "Flight controls - Cycle."
msgstr "飞行操纵 - 循环检查。"

#: ../../source/procedures.rst:411
msgid ""
"Verify full range of motion on control surfaces and normal speed and "
"operation of said surfaces."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:413
msgid "DLC - Check."
msgstr "DLC（直接增升控制）- 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:413
msgid "Verify horizontal tail shift with DLC input."
msgstr "确认在DLC输入下的水平尾翼作动。"

#: ../../source/procedures.rst:415
msgid "ANTI SKID SPOILER BK. switch - SPOILER BK."
msgstr "ANTI SKID SPOILER BK.（防滑/扰流板制动）开关 - SPOILER BK."

#: ../../source/procedures.rst:417
msgid "MASTER TEST switch - STICK SW."
msgstr "MASTER TEST（主测试）开关 - STICK SW."

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "SPOILER light illuminates and all spoilers fall down."
msgstr "SPOILER灯点亮且所有扰流板放下。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"GO light should illuminate with 1 inch of movement of stick in each "
"direction."
msgstr "GO灯应点亮并伴随操纵杆向各个方向上一英寸的移动。"

#: ../../source/procedures.rst:421
msgid "Spoilers and throttles - Check."
msgstr "扰流板和油门 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:425
msgid "Flaps and slats - UP."
msgstr "襟翼和缝翼 - UP（收上）。"

#: ../../source/procedures.rst:427
msgid "Maneuver flaps - DN."
msgstr "机动襟翼 - DN（放下）。"

#: ../../source/procedures.rst:429
msgid "WING SWEEP MODE switch - MAN 50."
msgstr "WING SWEEP MODE（机翼后掠模式）开关 - MAN 50（手动50°）。"

#: ../../source/procedures.rst:429
msgid "If sweep does not stop at 50° immediately select AUTO."
msgstr "若机翼后掠未在50°时停止，立即选择AUTO（自动）。"

#: ../../source/procedures.rst:431
msgid "Maneuver flaps - Crack Up."
msgstr "机动襟翼 - 裂开。"

#: ../../source/procedures.rst:433
msgid "WING SWEEP MODE switch - BOMB."
msgstr "WING SWEEP MODE（机翼后掠模式）开关 - BOMB（投弹）。"

#: ../../source/procedures.rst:433
msgid "Check maneuver flap retraction."
msgstr "检查机动襟翼是否收回。"

#: ../../source/procedures.rst:435
msgid "Emergency WING SWEEP handle - 68°."
msgstr "Emergency WING SWEEP（应急机翼后掠）手柄 - 68°。"

#: ../../source/procedures.rst:437
msgid "Emergency WING SWEEP handle - OV SW."
msgstr "Emergency WING SWEEP（应急机翼后掠）手柄 - OV SW（过后掠）。"

#: ../../source/procedures.rst:439
msgid "WING SWEEP MODE switch - AUTO."
msgstr "WING SWEEP MODE（机翼后掠模式）开关 - AUTO（自动）。"

#: ../../source/procedures.rst:443
msgid "**CHECKLIST FOR CV RESUMES**"
msgstr "**以下继续舰上检查单内容**"

#: ../../source/procedures.rst:445
msgid "ANTI SKID SPOILER BK switch - BOTH."
msgstr "ANTI SKID SPOILER BK（防滑/扰流板制动）开关 - BOTH。"

#: ../../source/procedures.rst:447
msgid "ANTI SKID - BIT."
msgstr "ANTI SKID（防滑） - BIT（自检）。"

#: ../../source/procedures.rst:447
msgid "Ensure coarse gyro alignment complete before releasing parking brake."
msgstr "在松开停机制动前确保粗陀螺校准完成。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Radar altimeter - BIT."
msgstr "无线电高度计 - BIT（自检）。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"Depress SET knob, display should show 100 feet and indicator green light "
"illuminates."
msgstr "按下SET（设定）旋钮，应显示100英尺读数并亮绿灯。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"Release and indicator should show 0 feet, warning tone should sound in both "
"cockpits and ALT LOW illuminates correspondingly."
msgstr ""
"松开旋钮后读数应显示0英尺，警告音应在两驾驶舱内响起并且ALT LOW灯相应点亮。"

#: ../../source/procedures.rst:458
msgid "Displays - Check."
msgstr "显示 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:460
msgid "Tacan - BIT."
msgstr "塔康 - BIT（自检）。"

#: ../../source/procedures.rst:462
msgid "ARA-63 - BIT."
msgstr "ARA-63 - BIT（自检）。"

#: ../../source/procedures.rst:464
msgid "HUD-VIDEO - BIT."
msgstr "HUD-VIDEO - BIT（自检）。"

#: ../../source/procedures.rst:466
msgid "Altimeter - SET/RESET MODE."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:468
msgid "Compass - Check."
msgstr "罗盘 - 检查"

#: ../../source/procedures.rst:468
msgid "Check IMU heading on HUD, VDI, HSD and BDHI."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:470
msgid "Flight instruments - Check."
msgstr "飞行仪表 - 检查。"

#: ../../source/procedures.rst:475
msgid "Checklists - RIO"
msgstr "检查单 - RIO"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Turn OXYGEN switch ON and check for airflow."
msgstr "将OXYGEN开关拨至ON并检查气流。"

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Turn OXYGEN switch OFF and check that airflow ceases."
msgstr "将OXYGEN开关拨至OFF并检查气流消失。"

#: ../../source/procedures.rst:485
msgid "VENT AIRFLOW thumbwheel - OFF."
msgstr "VENT AIRFLOW 拨轮 - OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:487
msgid "SYS TEST - SYS PWR ground check panel - Closed."
msgstr "SYS TEST - SYS PWR地面检查面板 - 关。"

#: ../../source/procedures.rst:489
msgid "KY-28 or KY-58 - P/OFF."
msgstr "KY-28或KY-58 - P/OFF。"

#: ../../source/procedures.rst:493
msgid "VOL knob - Set."
msgstr "VOL旋钮 - 设置。"

#: ../../source/procedures.rst:498
msgid "TACAN function selector - OFF."
msgstr "TACAN 功能选择旋钮 - OFF"

#: ../../source/procedures.rst:500
msgid "U/VHF MODE selector - OFF."
msgstr "U/VHF MODE 选择器 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:502
msgid "LIQ COOLING switch - OFF."
msgstr "LIQ COOLING 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:504
msgid "EJECT CMD lever - Set."
msgstr "EJECT CMD 杆 - 调定."

#: ../../source/procedures.rst:504
msgid "According to squadron policy."
msgstr "根据联队要求."

#: ../../source/procedures.rst:506
msgid "ARMAMENT control panel - Set."
msgstr "ARMAMENT 控制面板 - 调定."

#: ../../source/procedures.rst:508
msgid "WPN type thumbwheel - OFF."
msgstr "WPN 型拨轮 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:509
msgid "ATTK MODE knob - MAN."
msgstr "ATTK MODE 旋钮 - MAN."

#: ../../source/procedures.rst:510
msgid "DLVY MODE switch - STP."
msgstr "DLVY MODE 开关 - STP."

#: ../../source/procedures.rst:511
msgid "DLVY MODE switch - SGL."
msgstr "DLVY MODE 开关 - SGL."

#: ../../source/procedures.rst:512
msgid "ELECT FUZE knob - Safe."
msgstr "ELECT FUZE 旋钮 - Safe."

#: ../../source/procedures.rst:513
msgid "A/G GUN switch - OFF."
msgstr "A/G GUN 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:514
msgid "MECH FUZE switch - Safe."
msgstr "MECH FUZE 开关 - Safe."

#: ../../source/procedures.rst:515
msgid "SEL JETT switch - Safe."
msgstr "SEL JETT 开关 - Safe."

#: ../../source/procedures.rst:516
msgid "JETT OPTIONS switch - MER TER."
msgstr "JETT OPTIONS 开关 - MER TER."

#: ../../source/procedures.rst:517
msgid "INTERVAL - Set."
msgstr "INTERVAL - 调定."

#: ../../source/procedures.rst:518
msgid "QTY - Set."
msgstr "QTY - 调定."

#: ../../source/procedures.rst:519
msgid "Station select switches 1 to 8 - Safe."
msgstr "挂架选择开关 1 至 8 - Safe."

#: ../../source/procedures.rst:520
msgid "MSL OPTIONS switch - NORM."
msgstr "MSL OPTIONS 开关 - NORM."

#: ../../source/procedures.rst:521
msgid "MSL SPD GATE knob - NOSE QTR."
msgstr "MSL SPD GATE 旋钮 - NOSE QTR."

#: ../../source/procedures.rst:525
msgid "NAV MODE knob - OFF."
msgstr "NAV MODE旋钮 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:527
msgid "Clock - Set and Wind."
msgstr "时钟 - 收紧并设定."

#: ../../source/procedures.rst:529
msgid "WCS switch - OFF."
msgstr "WCS 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:531
msgid "IR/TV power switch - OFF."
msgstr "IR/TV 电源开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:533
msgid "RECORD switch - OFF."
msgstr "RECORD 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:535
msgid "RADAR WARNING RCVR PWR switch - OFF."
msgstr "RADAR WARNING RCVR PWR 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:537
msgid "DECM selector knob - OFF."
msgstr "DECM 选择旋钮 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:539
msgid "AN/ALE-39 PWR/MODE switch - OFF."
msgstr "AN/ALE-39 PWR/MODE 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:541
msgid "DATA LINK ON-OFF-AUX ON switch - OFF."
msgstr "DATA LINK ON-OFF-AUX ON 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:543
msgid "APX-76 - OFF."
msgstr "APX-76 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:545
msgid "INTERIOR LIGHTS panel - Check."
msgstr "INTERIOR LIGHTS 面板 - 确认."

#: ../../source/procedures.rst:547
msgid "IFF MASTER knob - OFF."
msgstr "IFF MASTER 旋钮 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:549
msgid "MODE 4 switch - Out."
msgstr "MODE 4开关 - Out."

#: ../../source/procedures.rst:551
msgid "IFF ANT and TEST panel - SET."
msgstr "IFF ANT 和 TEST 面板 - 调定."

#: ../../source/procedures.rst:553
msgid "IFF ANT switch - Off (center)."
msgstr "IFF ANT 开关 - Off(中间)."

#: ../../source/procedures.rst:554
msgid "IND LT-DDI BIT switch - Off (center)."
msgstr "IND LT-DDI BIT开关 - Off (中间)."

#: ../../source/procedures.rst:555
msgid "GND CLG switch - OFF."
msgstr "GND CLG开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:558
msgid "RADAR BEACON switch - OFF."
msgstr "RADAR BEACON 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:560
msgid "RADAR BEACON MODE switch - Single or Double."
msgstr "RADAR BEACON MODE 开关 - 单或双."

#: ../../source/procedures.rst:562
msgid "POWER SYS TEST switch - OFF."
msgstr "POWER SYS TEST 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:564
msgid "DATA/ADF switch - OFF."
msgstr "DATA/ADF 开关 - OFF."

#: ../../source/procedures.rst:572
msgid "Verify that external power and air is connected."
msgstr "确认已连接外部电源和空气."

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"Starting WCS and or displays without external air can cause damage to those "
"systems as external air is used for cooling when no on-board air is "
"available."
msgstr ""
"机内引气不可用，且无外部空气提供冷却的情况下启动WCS或显示器会导致系统损伤。"

#: ../../source/procedures.rst:576
msgid "Verify two-way communication between crewmembers and adjust volume."
msgstr "核实机组成员之间的双向通信并调整音量。"

#: ../../source/procedures.rst:578
msgid "DL, TACAN and U/VHF - Set."
msgstr "DL, TACAN 和 U/VHF - 调定."

#: ../../source/procedures.rst:578
msgid "Set in accordance with mission parameters."
msgstr "根据任务需求调定."

#: ../../source/procedures.rst:580
msgid "Fuel quantity - Check."
msgstr "燃油量 - 确认."

#: ../../source/procedures.rst:582
msgid "Lights - Check."
msgstr "灯光 - 确认."

#: ../../source/procedures.rst:582
msgid "Adjust console and instrument lighting if required."
msgstr "如有需要调整控制台和仪表照明"

#: ../../source/procedures.rst:584
msgid "LTS test - Check."
msgstr "LTS 测试 - 确认."

#: ../../source/procedures.rst:586
msgid ""
"Check that all caution and advisory lights, ECM lights and DDI lights "
"illuminate."
msgstr "检查所有警告和指示灯，ECM指示灯和DDI指示灯是否亮起."

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "This is done when pilot selects LTS test on MASTER TEST switch."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid ""
"*NOTE* When pilot selects INST test, RIO fuel counter should decrease to "
"2000 pounds and MASTER CAUTION, FUEL LOW and OXY LOW lights should "
"illuminate."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:589
msgid "Visually check that pilot locking tab is depressed."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:591
msgid "Verify that pilot is ready to close canopy."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:593
msgid "Acknowledge - Ready to start."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:593
msgid "Inform pilot, ready to start."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:600
msgid ""
"The RIO monitors pilot procedures and plane captain signals to ensure "
"maximum safety during engine start sequence."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:606
msgid "*Note*"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:608
msgid ""
"The RIO must ensure that the EMERG GEN check is completed before commencing "
"poststart checklist."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:609
msgid ""
"The ECS (Environmental Control System) should run for at least 3 minutes "
"before avionics and AWG-9 power-up."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:612
msgid "WCS switch - STBY."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:612
msgid "Verify that AWG-9 COND light illuminates."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:614
msgid "LIQ COOLING switch - AWG-9 or AWG-9/AIM-54."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:614
msgid ""
"Select AWG-9/AIM-54 if AIM-54 is loaded. Verify that AWG-9 COND light goes "
"off and that AUTO BIT 2 is running (on TID)."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:618
msgid "IR/TV power switch - STBY/IR/TV."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:620
msgid "CATEGORY knob - NAV."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:622
msgid "NAV MODE switch - Align."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:624
msgid "Communications - ON and Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:626
msgid "U/VHF MODE selector - T/R G."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:627
msgid "DATA LINK switch - ON."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:632
msgid "RADAR WARNING RCVR panel - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:634
msgid "Display type switch - NORM."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:635
msgid "PWR switch - ON."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:636
msgid "TEST switch - SPL."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:637
msgid "MODE button - LMT."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:640
msgid "DECM knob - STBY."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:642
msgid "When STBY light goes off, select hold 3 SEC, then ACT for OBC."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:646
msgid "IFF MASTER knob - STBY."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:648
msgid "Set CODE knob - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:649
msgid "IFF panel - Test."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:651
msgid "MC switch - OUT."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:652
msgid "M1, M2 and M3 - Test."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:653
msgid "MC - Test."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:654
msgid "IFF ANT switch - AUTO."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Select NORM and observe that TEST light"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "illuminates."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:657
msgid "AUTO BIT 2 - Verify Complete."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:657
msgid "On TID."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:659
msgid ""
"CAP - Enter own aircraft latitude, longitude and field or ship elevation."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:662
msgid "Altimeter - Reset."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:664
msgid "Computer address panel - Enter desired data."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:664
msgid "WP, FP, etc, according to mission."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:666
msgid "DDD - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:668
msgid "TID controls - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:670
msgid "CONTRAST - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:671
msgid "BRIGHT control - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:672
msgid "CLSN - OFF."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:673
msgid "RID/DSBL - OFF. !!!!!!"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:674
msgid "ALT NUM - ON."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:675
msgid "SYM ELEM - ON."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:676
msgid "DATA LINK - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:677
msgid "JAM strobe - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:678
msgid "NON ATTK - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:679
msgid "LAUNCH ZONE - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:680
msgid "VEL VECTOR - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:681
msgid "RANGE scale - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:684
msgid "Multiple display indicator - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:686
msgid "TEST button - Depress and Check."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:687
msgid "BRIGHTNESS - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:690
msgid "DATA/ADF switch - BOTH."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:692
msgid "Hand control panel - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:694
msgid "Light test - Depress and Check."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:695
msgid "El Vernier - Set 0° elevation on radar."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "All AWG-9 lights should illuminate."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:698
msgid "AN/ALE-39 - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:700
msgid "BURST switch - 3."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:701
msgid "BURST INTERVAL - 0.1."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:702
msgid "SALVO - 2."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:703
msgid "SALVO INTERVAL - 0.4."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:706
msgid "CANOPY DEFOG-CABIN AIR lever - CABIN AIR."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:708
msgid "D/L reply - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:710
msgid "AAI control panel - Set."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:712
msgid "TEST/CHAL CC switch - Test."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:0
msgid "Check DDD display."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:715
msgid "Indicator lights - Test."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:717
msgid "DDI BIT - Test."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:719
msgid "After alignment complete:"
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:721
msgid "NAV mode - INS."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:722
msgid "Program restart - Depress."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:723
msgid "STBY/READY lights - OFF."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:724
msgid "TID NAV mode - INS."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:727
msgid "DEST data - Verify."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:729
msgid "BRG/DIST to destination - Check."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:731
msgid "OWN A/C groundspeed - Check."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:733
msgid "MAG VAR - Check."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:735
msgid "KY-28/KY-58 - As required."
msgstr ""

#: ../../source/procedures.rst:739
msgid "Notify pilot - Ready to taxi."
msgstr ""
